屯門文宣手足反抗!!

啱啱經過屯門政署去安定既連儂隧道

文宣比D廢老清晒
係清晒!!

成個隧道本身排得都唔比元朗國差 大家畫既Pepe比廢老填晒 我望到呢幕好激心 正當我諗住貼番D補一補嘅時間 發現有個藍衫廢老係度mon住 好L恐怖

我作為屯門手足既一份子決定動議"C One Paste Hun"行動 簡稱「獅HUNT」 為連儂牆進行MAINTENANCE!! 有咩含意自己估

現招各位屯門手足和議 每次2-3人小隊 進行1-2MB小型MAINTENANCE 用時間取勝

因為好明顯近排連儂成為目標 為保手足安全 要帶多個睇水 獨行手足請自行選擇安全時間進行MAINTENANCE

[black]We Are The Black Parade![/black]

光復香港 時代革命

好易貼番
撕一貼百 完

最好一班人去

呢段時間貼一定要有哨子。港共暴力打下自由聲音

試過個度貼比個尖叫痴線佬用垃圾桶襲擊

唔知係咪佢 佢手機已經攞左出黎 好彩我日日都戴罩

推，tg grp冇吹雞？

本手足鐘意Stealth多D

推

四眼尖叫果個？佢堅係癲

冇呀 本人之前獨行居多

咪獨行呀，依家貼牆都會捉人，快啲組隊快閃啦

唔見有屯門谷 有都9月就停左

認真 呢個真係痴既

我中意呢個名,樓主改得好
我覺得2理3人少左d,安定個邊好多廢老藍絲

2至3個

係咪肥矮戴眼鏡嗰個？

記得要快手

小心

啲人攪到美術比賽咁 家陣咁危險緊係快貼即閃架啦 上次行過啲人整幾粒鐘 都on撚99唔撚識死